[開定先] Marvel's Inhumans IMAX特別版討論區

主角係Lockjaw

得個70分鐘

劇集黎，正常

邊個包左場

等星期二

使咪睇咗AOS先睇？

唔駛

等遲d 出晒之後d fans cut晒都有lockjaw的畫面看完算

你睇埋我嗰份好啦

好緊張，究竟睇完會唔會去到燒書燒figures嘅程度

套野好似完全比人無視左

麻麻地，有幾幕好怪好詭異

睇完 電視劇水準 真係同AOS差唔多水準

Lockjaw真係主角級，Title Animation有佢

基本上就係第一、二集嘅剪輯合集。劇情大約講述生活在月面城市Attilan的Black Bolt派出了Triton到地球調查Inhumans人口爆發一事。然而Triton遭遇伏擊，生死不明。Black Bolt派出Gorgon到地球搜索Triton。而一直不滿Black Bolt一直以來的統治政策的Maximus趁勢發動武力政變，一眾皇室成員輾轉逃到夏威夷，各散東西。各皇室成員一方面要適應地球上嘅生活，另一方面也要集合一起，奪回Attilan的統治權。而Maximus也派出追兵到地球，決意要消滅皇室成員…以上基本上就係首兩集的內容。內容上中規中矩，基本上講Inhumans唔講呢啲皇室野都仆硬街架喇。(講緊你呀！Marvel Now! Inhumans，仲有你呀！AoS 成段Inhumans劇情呀)驚喜嘅係佢今次講多左以往漫畫經常忽略左Inhumans低下階層。

Inhumans第一部分(一、二集)使用IMAX拍攝，老實講係有啲浪費，雖然夏威夷風景捕捉得好靚，但真係唔值得特意使用IMAX。另外，特技方面，始終係Agents of Shield嘅水平，都冇咩好講。

演員方面，大家的表現中規中矩。

角色方面，Maximus非常吸引，奪權十分有理據。而Karnak的角色設計十分詭異，大部份有佢鏡頭都十分奇怪。落地球之後Karnak嘅戲份極度搞笑。有趣地今次Maximus和Karnak的設定都和漫畫出入頗大，今次Maximus設定為沒有超能力(只少目前所見)，而Karnak則擁有超能力，可以把他看成一個擁有超級電腦，能計算各種情況並作出應對的人，但劇中能力表達也是十分怪異。

Black Bolt，係弱化左，不過劇中表現都唔錯。另外發現MCU入面Teaser係最強武器，Thor同Black Bolt都衰喺佢手上。

Medusa…Well，大家都明衰咩，Marvel都識玩，中段剃左佢啲頭髮。不過落髮一幕又係好好笑。另外發現大部份頭髮特技用左去一開頭佢同Black Bolt喺床上纏綿…

Lockjaw真是主角級待遇，片頭中特意在Inhumans大標題旁配了一隻Q版動畫Lockjaw。劇中表現也十分可愛。

Inhumans首兩集不算太差，但也說不上好。如果大家想睇，建議等到正式在abc播出才觀看，因為電視版會有更多新片段，總片長比IMAX放映版為長。

等陣睇

當佢一集四十幾分鐘 咁而家76分鐘 即係短咗5-10分鐘

IMAX版短左10分鐘

BlackBolt好型 Lockjaw好得意
Crystal廢到仆街

仲有Crystal個頭成個精靈球咁

佔幾多戲份

今日睇左
其實冇上映前大家諗得咁差 而且故事幾易入口 唔認識Inhumans嘅觀眾都可以好快投入到劇情
可惜人物上
冇costume漫畫撚真係未必接受到
Karnak嘅身型同打鬥冇眼睇

Karnak真係出事

Karnak重衰過隔離immortal on9仔

頭兩集都冇解釋佢既能力 唔識真係睇到一頭煙
同埋漫畫好似冇接受異人化？

漫畫冇
劇整到好似Mind Palace

真係好少人睇

Hong Kong Movie 1.6/5

Sorry真係睇到一頭煙
個女主真係
仲要比人剪光頭
另外個光頭佬成個羅家英咁
個女主最尾用刀仔吉贏人？
條友最後又好似鬼片咁醒返？運一運勁就無事？
主角係勁屌好似成個on9仔咁？
D人搞笑位又唔好笑
我真係想屌出醒
我真係唔識睇

捅左幾下內臟喎

我覺得個位頂多似爆腎多
仲要即死

其實冇話過Auran死左

欣賞佢嘗試講多啲低下階層異人既生活
希望多啲原創異人

今集兩個Inhumans細路都有漫畫原型

少女inhuman係Tonaja，係一個Flyer，Flyer屬於比較罕有嘅Inhuman
傳送門係Eldrac
男仔Inhuman應該用左少少Ulysses設定

蝴蝶係邊個？
預言個男仔係咪CivilWar2個個inhuman?

男仔爸爸個名好似係Ulysses

black bolt係地球既表演仲on9過immortal on9仔

black bolt好搞笑，跪地，雙手放頭後面嗰下

同一個導演定唔知監制

same producer

條友拍埋Inhumans都係劣評如潮
今次應該正式收皮了

Dexter呀屌